這個平臺目前還處於起步階段，但庫裡有很大的野心。 一位達拉斯的創始人希望通過他的初創公司College Cash來解決學生貸款危機 
 Al Amiri說，像許多其他國家一樣，阿聯酋希望利用小型航天器發展的興起，並“在太空中創建新的商業風險”。 阿聯酋的“希望號”探測器將歷史性地首次抵達火星 
 莫斯利戴著面具，帶著一種新的警惕，冒險出門了。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠狀病毒是如何席捲華盛頓、馬里蘭州和弗吉尼亞州的。 |麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃，約翰·d·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 創業公司、基金和風險投資公司23andMe將通過與維珍集團SPAC的合併上市——該交易預計將導致23andMe在交易結束時擁有約9.84億美元的可用現金。 每日緊縮:微軟重新思考企業內部網|Anthony Ha | 2021年2月4日|TechCrunch 
 這種適應能力會給動物在踏上陸地時帶來優勢。 這種古老的魚和鱷魚的混搭使用關鍵的適應性誘捕獵物|凱特·Baggaley | 2021年2月3日|大眾科學 
 我敢說，降臨節是美國現在所需要的，不管是不是宗教的。 在降臨節期間，有很多等待，但沒有足夠的希望 
 10年後，她決定自己創業。 喀麥隆女性用旅遊對抗性別歧視|阿貝娜·阿吉曼-費舍爾| 2014年11月7日|每日野獸 
 帕特森獲得了土地所有人的許可，可以冒險進入那處房產。 邁克爾·戴利，2014年11月2日，每日野獸 
 一些批評弗蘭克·蓋裡的人會冒險說，他不知道兩者的區別。 Frank Gehry是建築的瘋狂天才|Sarah Moroz | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 明尼蘇達人喜歡這樣:傑西·Venture的記憶在很多人的記憶中都很突出。 阿爾·弗蘭肯的“Normcore”參議員競選對其他民主黨人的啟示|安娜·瑪麗·考克斯| 2014年10月27日|每日野獸 
 然而，人們並沒有看到它們冒險深入周圍的落葉林。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 西班牙軍隊不願意冒險穿過一個英國公司的辦公室和商店的街區。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 到目前為止，這些賭注還只是金子，誰的賭注都不會超過五鎊。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 除非是作為比我幸運的朋友的客人，我從來不敢貿然過去。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 公爵對國王陛下獨自冒險出現在如此公共的地方表示驚訝。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種